香港未光復 不過連登淪陷了

而家全部主題講理性散水
想叫人留低多一陣保護前線都俾人負評到仆街

真係無撚到言 你班仆街尋日七點三大聲公叫做晒啲人 夜晚比速龍打爆頭多得你唔少

跟住有條仆街仲引用云伯打飛機話好成功

成日都當前線係condom 已經退步返去2014

仲有咁多人周身受傷官司纏身
我點可以唔推

就算退都一定要前後一齊退，如果中空嘅話一定會比警察推散圍毆
琴日就係後面有班人係咁叫人退 自稱同前線有共識7:30走
最後前線咩都唔知企咗係度而後面就退哂
呢件事會害死人，前線話無人同佢地講會退

最前邊絕對係聽唔到乜嘢共識囉
所以先至夾好去後面收風

反而七點左右極多鬼影大頭 喺橋上面 我行過叫人圍 但係佢好似聞到殺氣走咗去工廠區